【吐黑水死亡】英UFO專家波蘭離奇猝死 電腦資料被刪除無法確定死因

【更新內容】

英國一名陰謀論家到波蘭開會時，突然吐出兩公升黑色液體死亡，英國醫院表示無法確定其死因，波蘭當局卻指他「死於自然」，又把他的手提電腦內的資料全部刪除才交還其家人。死者家人現唯有等英國調查報告，追查死因。
39歲的施皮爾斯(Max Spiers)是一名不明飛行物體專家，他兩年前前往波蘭出席一個會議，但突然吐出兩公升黑色液體後死亡，手提電腦資料全部被清除。施皮爾斯離奇死亡前，曾發短訊給母親說：「兒子有麻煩了，若我有不測，調查。」想不到真的出事。
英國當局原於2016年12月召開死因庭，但去年聆訊擱置，暫定明年1月重開。施皮爾斯是兩子之父，因其調查工作，樹敵不少。代表施皮爾斯母親的律師說，施皮爾斯死時電腦載有資料，但其家人取回電腦時，所有資料都被刪掉，令事件倍添疑團。由於急救記錄對施皮爾斯之死有不少不吻合之處，律師希望傳召波蘭的急救人員前來作供，但未知能否成事。
律師又證實有關施皮爾斯手提電腦和手機的分析報告將呈堂，其中其手機SIM卡的資料可能是關鍵。
施皮爾斯遺體送回英國後，英國的醫生表示無法確定他的死因。他媽媽表示，施皮爾斯前往波蘭前的身體報告都顯示健康良好。
英國《每日郵報》

施皮爾斯死因神秘(互聯網)

普羅咪收屍

咩來

x file

波蘭狗 擺買cyberpunk2077